{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Advogados da Isa O escrit\u00f3rio de advocacia da Isa \u00e9 especializado em direito de fam\u00edlia e sucess\u00f5es. A Isa \u00e9 uma advogada muito competente e atenciosa, que sempre busca a melhor solu\u00e7\u00e3o para seus clientes.","title":"Home"},{"location":"#advogados-da-isa","text":"O escrit\u00f3rio de advocacia da Isa \u00e9 especializado em direito de fam\u00edlia e sucess\u00f5es. A Isa \u00e9 uma advogada muito competente e atenciosa, que sempre busca a melhor solu\u00e7\u00e3o para seus clientes.","title":"Advogados da Isa"},{"location":"about/","text":"Sobre n\u00f3s S\u00f3cios da empresa, com mais de 10 anos de experi\u00eancia em amplas \u00e1reas do direito, decidiram unir for\u00e7as e criar um escrit\u00f3rio de advocacia que atendesse a todas as necessidades de seus clientes.","title":"Sobre"},{"location":"about/#sobre-nos","text":"S\u00f3cios da empresa, com mais de 10 anos de experi\u00eancia em amplas \u00e1reas do direito, decidiram unir for\u00e7as e criar um escrit\u00f3rio de advocacia que atendesse a todas as necessidades de seus clientes.","title":"Sobre n\u00f3s"}]}